窮人 - 平民牛扒餐 60元內

花園午市 牛扒飯 加埋凍飲 60蚊有找 窮人恩物
識食一定點茄汁

牛扒點茄汁？

同食面落芝士一樣，冇得再 on9